[今日第三單學校] 光明英來學校一名老師家人初步確診武漢肺炎

剛向校方核實，校方今早收到通知，光明英來學校一名老師嘅同住家人初步確診武漢肺炎，校方已經向相關家長發出通告。校方正等待進一步資訊，包括索取教育局同衛生署意見，稍後會再有發佈。

我會繼續跟進。

Tui

元朗雞地

學校武漢肺炎大爆發潮

mola mola

可防可控

嗰頭睇完扶輪個po呢頭又有第二間學校爆

為咗永續限制令又要整啲新case

看怕要看提放暑假

記得入祠堂參觀

原來有好多單。。。。

又放暑假啦

第三波終於來啦 暑假希望唔好爆啦
沒事兒

提早暑假 投奔初夏

連鎖效應
btw 沒事兒

仲多左個的士佬

求 work from home🙏🏻🙏🏻

本身應該係取消暑假補課
而家...

又多一單將軍澳優才。。。

應該係旺角先啱

乜鳩學校名嚟

提早暑假 投奔初夏 誰將水彩濕遍這幅畫
全身暑假 投奔初夏 幻彩沙灘彷似我的家

鄭松泰元朗雞地地區辦事處
地址：新界元朗鳳群街2號年發大廈地下10號舖
電話：2655 9072
傳真：2656 4885

借d2鎖國 唔比人走

笑左 到暑假先黎爆第3波

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

要封機場了

都差唔多放暑假 係時候

之前cctvb全部都報話引入個案 問題不大 啲廢老鬆懈曬
懷疑今次係北京引入

光明學校分支嚟

apa有人確診
now睇到

agger

先爆得幾單就有咁多接觸者

聽講鄧英來捐左好多錢起學校

政府：放寬限聚令至50人

終於大爆發 yo

又話熱既話隻病毒會冇咁活躍
專家幾時食屎?

多謝楊潤雄

究竟有幾多單

個標題已經燈咗
Btw 差唔多每個鐘都有單新case

有聲

唉 咁一定沒完沒了
屌你老母死仆街
多謝偉大既黨

跨境學童